(毒撚好幸福)以前冇手機點避開尷尬場面

等lift,地鐵巴士， 尤其係有靚女嗰陣時，都有得拎部機出黎扮睇下野